Ray Ma又sell嗰隻貴到離晒地嘅機身貼。。。

想知有冇傻仔真係畀差唔多五舊水買塊透明貼紙
咁嘅價錢我去買dbrand或者slickwraps唔好？花款仲多，摸上手又有真實material texture而唔係得個睇字
唔清楚佢係咪made in hong kong，但絕對係搵水魚笨柒，超級大傻仔先買

咁快有負評

諗住入嚟睇Rose Ma

曲moon 的話真係呢隻最好
唔係曲moon 的話買閃魔啦

個背貼先離譜，街邊差唔多嘅都唔使咁貴，款又多，買佢嗰隻巴鬼

收晒錢賣廣告，閪馬已商業化。

把聲好好j
射咗 thx

自己淘寶 uv鋼化膜 洗鬼5舊買佢一張包貼